# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the openmediavault-compose package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# kochin <kochinc@outlook.com>, 2026
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: openmediavault-compose\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2026-02-19 22:32+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2023-07-06 00:28+0000\n"
"Last-Translator: kochin <kochinc@outlook.com>, 2026\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (https://app.transifex.com/openmediavault-plugin-developers/teams/1854/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Action"
msgstr "動作"

msgid "Action type"
msgstr "動作類型"

msgid "Add"
msgstr "新增"

msgid "Add example compose file"
msgstr "新增範例 compose 檔案"

msgid "Add from Example"
msgstr "從範例新增"

msgid "Add from URL"
msgstr "從 URL 新增"

msgid "Add..."
msgstr "新增…"

msgid "Adding an example compose file ..."
msgstr "新增範例 compose 檔案中 …"

msgid "Administrator - read/write, Users - no access, Others - no access"
msgstr "管理員 - 讀/寫，用戶 - 無法取用，其他 - 無法取用"

msgid "Administrator - read/write, Users - read-only, Others - no access"
msgstr "管理員 - 讀/寫，用戶 - 唯讀，其他 - 無法取用"

msgid "Administrator - read/write, Users - read-only, Others - read-only"
msgstr "管理員 - 讀/寫，用戶 - 唯讀，其他 - 唯讀"

msgid "Administrator - read/write, Users - read/write, Others - no access"
msgstr "管理員 - 讀/寫，用戶 - 讀/寫，其他 - 無法取用"

msgid "Administrator - read/write, Users - read/write, Others - read-only"
msgstr "管理員 - 讀/寫，用戶 - 讀/寫，其他 - 唯讀"

msgid "Always attempt to pull a newer version of the image"
msgstr ""

msgid ""
"An email message with the command output (if any produced) is send to the "
"user who performs the job."
msgstr ""

msgid "April"
msgstr ""

msgid ""
"Are you sure you want to create a new git repo?  This will erase all "
"history!"
msgstr "你確定要建立一個新的 git 儲存庫嗎？這將消除掉所有歴史記錄！"

msgid "Are you sure you want to delete this backup?"
msgstr "您確定要刪除這個備份嗎？"

msgid "Are you sure you want to delete?"
msgstr "您確定要删除嗎？"

msgid "Are you sure you want to reinstall?"
msgstr "您確定要重新安裝嗎？"

msgid "Are you sure you want to restart?"
msgstr "您確定要重新啟動嗎？"

msgid "Are you sure you want to restore global.env from backup?"
msgstr "您確定要從備份來復原 global.env 嗎？"

msgid "Are you sure you want to stop all containers?"
msgstr "您確定要停止全部的容器嗎？"

msgid "Are you sure you want to sync changes from the files?"
msgstr "您確定要從檔案同步變更嗎？"

msgid "At reboot"
msgstr ""

msgid "August"
msgstr ""

msgid "Autocompose"
msgstr "自動compose"

msgid "Aux address"
msgstr "輔助地址"

msgid "Available"
msgstr "可用"

msgid "Backend"
msgstr "後端"

msgid "Backup"
msgstr "備份"

msgid "Backup Time"
msgstr ""

msgid "Backup container data."
msgstr ""

msgid "Backup shared folder must be different than docker shared folder"
msgstr "備份的共享檔案夾必須不同於 docker 的共享檔案夾"

msgid "Block In"
msgstr "區塊讀入"

msgid "Block Out"
msgstr "區塊寫出"

msgid "Body"
msgstr "內容主體"

msgid "Borg encryption"
msgstr ""

msgid "Borg keep"
msgstr "Borg 保留"

msgid "Borg passphrase"
msgstr ""

msgid "Build"
msgstr "建構"

msgid "Build ..."
msgstr "建構 ..."

msgid "CPU %"
msgstr "CPU %"

msgid "Cache has been cleared."
msgstr "內存已經被清理。"

msgid "Cache times for tabs"
msgstr "分頁的內存時限"

msgid "Certain date"
msgstr ""

msgid "Changes have been synced from file."
msgstr "變更已經從檔案同步進來。"

msgid "Check compose file for errors ..."
msgstr "檢查 compose 檔案是否有錯誤 …"

msgid ""
"Choose which compose files to backup by filtering the compose name by this "
"field.<br/>Filter can be a partial match with use of wildcard (*). e.g. asd*"
" or *asd* or *asd<br/>Leave blank or use just * for all compose.<br/>Add "
"multiple filters separated by commas."
msgstr ""
"經由以此欄位篩選 compose 名稱，來選擇備份哪些 compose 檔案。<br/>篩選可以用通配符號(*)來做部份匹配。例如：asd* 或 "
"*asd* 或 *asd<br/>留空白或只使用 * 來選擇全部的 compose。<br/>多項篩選則以逗號分開。"

msgid "Clear cache"
msgstr "清理內存"

msgid "Clearing cache ..."
msgstr "清理內存中 …"

msgid "Command"
msgstr "指令"

msgid "Comment"
msgstr ""

msgid "Compose"
msgstr "Compose"

msgid "Compose Backup"
msgstr "Compose 備份"

msgid "Compose File"
msgstr "Compose 檔案"

msgid "Compose Files"
msgstr "Compose 檔案"

msgid "Compose Restore"
msgstr "Compose 還原"

msgid "Compose Start"
msgstr "Compose 啟動"

msgid "Compose Stop"
msgstr "Compose 停止"

msgid "Compose Update"
msgstr "Compose 更新"

msgid "Compose file shared folder must be different than data shared folder"
msgstr "Compose 檔案的共享檔案夾必須不同於資料的共享檔案夾"

msgid "Compose file shared folder must be different than docker shared folder"
msgstr "Compose 檔案的共享檔案夾必須不同於 docker 的共享檔案夾"

msgid "Compose file to be associate imported files with"
msgstr "與要匯入檔案相關連的 compose 檔案"

msgid "Compose version"
msgstr "Compose 版本"

msgid "Conf"
msgstr "配置"

msgid "Conf file"
msgstr "配置檔案"

msgid "Conf filename"
msgstr "配置檔案名稱"

msgid "Conf filename cannot be"
msgstr "配置檔案名稱不能是"

msgid "Configs"
msgstr "配置"

msgid "Container"
msgstr "容器"

msgid "Container Terminals"
msgstr "容器終端機"

msgid "Container state"
msgstr "容器狀態"

msgid "Containers"
msgstr "容器"

msgid "Create"
msgstr "創建"

msgid "Create from URL"
msgstr "從 URL 創建"

msgid "Create from example"
msgstr "從範例創建"

msgid "Create new compose file from running container ..."
msgstr "依據執行中的容器創建新的 compose 檔案 …"

msgid "Create new image tag ..."
msgstr "創建新的映像標籤 ..."

msgid "Created"
msgstr "建立"

msgid "Created At"
msgstr "建立於"

msgid "Created config."
msgstr "已建立配置。"

msgid "Created dockerfile."
msgstr "已建立 dockerfile。"

msgid "Created file from url."
msgstr "已從 url 建立檔案。"

msgid "Created file."
msgstr "已建立檔案。"

msgid "Created network."
msgstr "已建立網路。"

msgid "Created scheduled job."
msgstr "已建立預訂工作。"

msgid "Current"
msgstr "目前"

msgid "Current repository"
msgstr ""

msgid "Current tag"
msgstr ""

msgid "Daily"
msgstr ""

msgid "Data"
msgstr "資料"

msgid "Data shared folder must be different than docker shared folder"
msgstr "資料檔案的共享檔案夾必須不同於 docker 的共享檔案夾"

msgid "Date & Time"
msgstr "日期與時間"

msgid "Day of month"
msgstr ""

msgid "Day of week"
msgstr ""

msgid "December"
msgstr ""

msgid "Delete"
msgstr "刪除"

msgid "Delete backup ..."
msgstr "刪除備份 ..."

msgid "Delete complete."
msgstr "删除完畢。"

msgid "Deleting images ..."
msgstr "删除映像中 ..."

msgid "Description"
msgstr "敘述"

msgid "Digest"
msgstr "摘要"

msgid "Directory does not exist!"
msgstr "檔案目錄不存在！"

msgid "Displays containers with a link to cterm exec terminal in a table."
msgstr "在表格中顯示容器加上 cterm 執行終端機連結。"

msgid "Displays information about containers in a grid."
msgstr "以網格顯示關於容器的資訊。"

msgid "Displays information about containers in a table."
msgstr "以表格顯示關於容器的資訊。"

msgid "Do not use cache when building the image"
msgstr ""

msgid "Docker config"
msgstr "Docker 配置"

msgid "Docker has been restarted."
msgstr "Docker 已經被重新啟動。"

msgid "Docker info"
msgstr "Docker 資訊"

msgid "Docker is restarting ..."
msgstr "Docker 正在重新啟動中 …"

msgid "Docker on OMV"
msgstr "Docker on OMV"

msgid "Docker storage"
msgstr "Docker 儲存庫"

msgid "Docker version"
msgstr "Docker 版本"

msgid "Dockerfile"
msgstr "Dockerfile"

msgid "Dockerfiles"
msgstr "Dockerfiles"

msgid "Docs"
msgstr "文件"

msgid "Down"
msgstr "停止"

msgid "Download log"
msgstr "下載日誌"

msgid "Download logs"
msgstr "下載日誌"

msgid "Driver"
msgstr "驅動程式"

msgid "Edit"
msgstr "編輯"

msgid "Edit config."
msgstr "編輯配置。"

msgid "Edit dockerfile."
msgstr "編輯 dockerfile。"

msgid "Edit file."
msgstr "編輯檔案。"

msgid "Edit global environment file"
msgstr "編輯全機環境檔案"

msgid "Edit global environment variable file."
msgstr "編輯全機環境變數檔案。"

msgid "Edit scheduled job."
msgstr "編輯預訂工作。"

msgid "Enable Docker repo"
msgstr "啟用 Docker 影像庫"

msgid "Enable Docker repo ..."
msgstr "啟用 Docker 影像庫 ..."

msgid "Enabled"
msgstr ""

msgid ""
"Encryption mode for Borg repository. Changing this requires re-initializing "
"the repo."
msgstr ""

msgid "Env Path"
msgstr "Env 路徑"

msgid "Environment"
msgstr "環境"

msgid "Every N day of month"
msgstr ""

msgid "Every N hour"
msgstr ""

msgid "Every N minute"
msgstr ""

msgid "Everyone - read/write"
msgstr "全員 - 讀/寫"

msgid "Example compose file has been added."
msgstr "範例 compose 檔案已被加入。"

msgid "Excludes"
msgstr "排除"

msgid "Execute scheduled job ..."
msgstr "執行預訂工作 …"

msgid "Failed"
msgstr "失敗"

msgid "February"
msgstr ""

msgid "File"
msgstr "檔案"

msgid "File date"
msgstr "檔案日期"

msgid "File excludes"
msgstr ""

msgid "Filename"
msgstr "檔案名稱"

msgid "Files"
msgstr "檔案"

msgid "Filter"
msgstr "篩選"

msgid ""
"Format is name=ip. Comma separate multiple entries.<br/>e.g. my-"
"router=192.168.10.5,my-nas=192.168.20.6"
msgstr ""
"格式為 name=ip。多個項目則以逗號分開。<br/>例如：my-router=192.168.10.5,my-nas=192.168.20.6"

msgid "Friday"
msgstr ""

msgid "Gateway"
msgstr "閘道器"

msgid "Global Environment"
msgstr "全機環境"

msgid "Global environment variables"
msgstr "全機環境變數"

msgid "Group of directories and files"
msgstr "目錄和檔案的群組"

msgid "Hour"
msgstr ""

msgid "Hourly"
msgstr ""

msgid "ID"
msgstr "ID"

msgid "IP range"
msgstr "IP 範圍"

msgid "If checked, backup rsync command will include the verbose flag."
msgstr ""

msgid "Image"
msgstr "映像"

msgid "Image ID"
msgstr ""

msgid "Images"
msgstr "映像"

msgid "Import"
msgstr "導入"

msgid "Import config files from folders ..."
msgstr "從檔案夾導入配置檔案 ..."

msgid "Import existing compose file ..."
msgstr "導入現存 compose 檔案 ..."

msgid "Import existing compose folders ..."
msgstr "導入現存 compose 檔案夾 ..."

msgid "Import one"
msgstr "導入一個"

msgid "In Use"
msgstr "使用中"

msgid "Initialize new git repo ..."
msgstr "正初始化 git 儲存庫中 …"

msgid "Inspect"
msgstr "檢驗"

msgid "Installed"
msgstr "已被安裝"

msgid "Internal network"
msgstr "内部網路"

msgid "Is Latest"
msgstr ""

msgid "January"
msgstr ""

msgid "July"
msgstr ""

msgid "June"
msgstr ""

msgid "Keep containers running across Docker daemon updates"
msgstr "在 Docker 常駐程式更新期間保持容器運行"

msgid "Leave blank to use a custom /etc/containers/storage.conf"
msgstr "留空白則使用客製的 /etc/containers/storage.conf"

msgid "Leave blank to use a custom /etc/docker/daemon.json"
msgstr "留空白則使用客製的 /etc/docker/daemon.json"

msgid "Live restore"
msgstr "即使恢復"

msgid "Location of backups"
msgstr "備份位置"

msgid "Location of compose files"
msgstr "compose 檔案位置"

msgid "Log file max size"
msgstr "日誌檔的最大容量"

msgid "Logged out."
msgstr "已登出。"

msgid "Logging out ..."
msgstr "登出中 …"

msgid "Login"
msgstr "登入"

msgid "Login to docker repo ..."
msgstr "登入 docker 影像庫 ..."

msgid "Logout"
msgstr "登出"

msgid "Maintenance"
msgstr "維護"

msgid "March"
msgstr ""

msgid "Max Size"
msgstr "最大大小"

msgid "May"
msgstr ""

msgid "Mem %"
msgstr "記憶 %"

msgid "Mem Limit"
msgstr "記憶限制"

msgid "Mem Usage"
msgstr "記憶使用"

msgid "Message"
msgstr "訊息"

msgid "Minute"
msgstr ""

msgid "Mixed"
msgstr "混合"

msgid "Monday"
msgstr ""

msgid "Month"
msgstr ""

msgid "Monthly"
msgstr ""

msgid "Mountpoint"
msgstr "掛載點"

msgid "Mounts"
msgstr "掛載"

msgid "Multiple exclusions should be comma separated."
msgstr "多個要排除的項目應以逗號分隔。"

msgid "Name"
msgstr "名稱"

msgid "Net In"
msgstr "網路傳入"

msgid "Net Out"
msgstr "網路傳出"

msgid "Network"
msgstr "網路"

msgid "Networks"
msgstr "網路"

msgid "No Image"
msgstr "無映像"

msgid "No cache"
msgstr ""

msgid "No compose file found!"
msgstr "找不到 compose 檔案！"

msgid "No name specified!"
msgstr "未指定名稱！"

msgid "None"
msgstr ""

msgid "Not installed"
msgstr "未被安裝"

msgid "November"
msgstr ""

msgid "Number of Borg backups to keep."
msgstr "要保留的 Borg 備份數目。"

msgid "October"
msgstr ""

msgid ""
"Only alphanumeric (a-zA-Z), underscore (_), dash (-), commas (,), and "
"asterisks (*) allowed!"
msgstr "只允許文數字 (a-zA-Z)、底線 (_)、破折號 (-)、逗號 (,) 及 星號 (*)！"

msgid ""
"Optional - Location of persistent container data<br/>Only used to substitute"
" CHANGE_TO_COMPOSE_DATA_PATH in compose and env files with this shared "
"folder path."
msgstr ""
"選用性 - 容器之持久性資料的位置<br/>此共享檔案夾路徑只被用來取代 compose 與 env 檔案內的 "
"CHANGE_TO_COMPOSE_DATA_PATH 變數。"

msgid ""
"Optional. If selected, the absolute path of this shared folder will be used "
"to override the Docker storage field path when saved.  The Docker storage "
"field path will not be overriden when this shared folder is set to None or "
"when Docker storage field path is blank."
msgstr ""
"選用性。如果選用，這個共享檔案夾的絕對路徑將被用來置換存入時 Docker 儲存庫欄位的路徑。當這個共享檔案夾被設為 None 或 Docker "
"儲存庫欄位的路徑是空白時，則 Docker 儲存庫欄位的路徑將不會被置換。"

msgid ""
"Optional. If selected, the absolute path of this shared folder will be used "
"to override the Podman storage field path when saved.  The Podman storage "
"field path will not be overriden when this shared folder is set to None or "
"when Podman storage field path is blank."
msgstr ""
"選用性。如果選用，這個共享檔案夾的絕對路徑將被用來置換存入時 Podman 儲存庫欄位的路徑。當這個共享檔案夾被設為 None 或 Podman "
"儲存空間欄位的路徑是空白時，則 Podman 儲存庫欄位的路徑將不會被置換。"

msgid "Override"
msgstr "置換"

msgid "Override Path"
msgstr "置換路徑"

msgid ""
"Override hostname when opening ports in Files, Services, and Containers tabs"
msgstr "當在檔案、服務、容器分頁，開啟連接埠時，置換主機名稱"

msgid "Overrides"
msgstr "置換"

msgid "Owner of directories and files"
msgstr "目錄和檔案的擁有者"

msgid "PIDs"
msgstr "PIDs"

msgid "Parent network"
msgstr "上層網路"

msgid "Passphrase for Borg encryption."
msgstr ""

msgid "Password"
msgstr ""

msgid "Path"
msgstr "路徑"

msgid "Path to script that will be executed after backup"
msgstr ""

msgid "Path to script that will be executed before backup"
msgstr ""

msgid "Permissions of directories and files"
msgstr "目錄和檔案的權限"

msgid "Please set shared folder for backups."
msgstr "請設定備份用的共享檔案夾。"

msgid "Please set shared folder for data on the Settings tab."
msgstr "請於設定分頁中設定資料的檔案夾。"

msgid "Please set shared folder for file storage."
msgstr "請設定檔案儲存用的共享檔案夾。"

msgid "Podman storage"
msgstr "Podman 儲存庫"

msgid "Ports"
msgstr "連接埠"

msgid "Post-backup script"
msgstr ""

msgid "Pre-backup script"
msgstr ""

msgid "Project"
msgstr "專案"

msgid "Prune"
msgstr "清理"

msgid "Prune Images"
msgstr "清理映象"

msgid "Prune Images - all dangling"
msgstr "清理映象 - 全部懸空映象"

msgid ""
"Prune all dangling images.<br/>Does not use filter. Will run docker image "
"prune -f"
msgstr ""

msgid "Pull"
msgstr ""

msgid "Pull and Build"
msgstr "拉取並建構"

msgid "Pull and Build ..."
msgstr "拉取並建構 ..."

msgid "Pull complete."
msgstr "拉取完畢。"

msgid "Pulling images ..."
msgstr "拉取映像中 ..."

msgid "Push"
msgstr "推送"

msgid "Push to Docker Hub ..."
msgstr "推送到 Docker Hub ..."

msgid "Reinstall Docker"
msgstr "重新安裝 Docker"

msgid "Reinstall Docker ..."
msgstr "重新安裝 Docker …"

msgid "Repo"
msgstr "影像庫"

msgid "Repos"
msgstr "影像庫"

msgid "Repository"
msgstr "影像庫"

msgid "Restart Docker"
msgstr "重新啟動 Docker"

msgid "Restore"
msgstr "復原"

msgid "Restore Compose ..."
msgstr "復原 Compose ..."

msgid "Restore global.env"
msgstr "復原 global.env"

msgid "Restoring global.env from backup ..."
msgstr "從備份復原 global.env 中 ..."

msgid ""
"Restrict external access. Containers can talk to each other, but the network"
" is not reachable from outside the host."
msgstr "限制外部存取。容器之間可以相互對話，但無法從主機外部進入網路。"

msgid "Run"
msgstr "執行"

msgid "Run config"
msgstr "執行配置"

msgid "Run docker compose build"
msgstr ""

msgid ""
"Run docker compose config to automatically check syntax when saving file"
msgstr "當儲存檔案時，執行 docker compose 配置，以自動檢查語法"

msgid "Running For"
msgstr "運行時間"

msgid "Saturday"
msgstr ""

msgid "Schedule"
msgstr "預訂"

msgid "Scheduling"
msgstr ""

msgid "Script"
msgstr "腳本程式"

msgid "Script filename"
msgstr "腳本程式檔案名稱"

msgid "Script filename cannot be"
msgstr "腳本程式檔案名稱不能是"

msgid "Scripts"
msgstr "腳本程式"

msgid "Select a group ..."
msgstr "選擇一個群組 …"

msgid "Select a user ..."
msgstr "選擇一個用戶 …"

msgid "Send command output via email"
msgstr ""

msgid "September"
msgstr ""

msgid "Service"
msgstr "服務"

msgid "Service Name"
msgstr "服務名稱"

msgid "Services"
msgstr "服務"

msgid "Settings"
msgstr "設置"

msgid "Shared folder"
msgstr "共享檔案夾"

msgid "Show all file changes ..."
msgstr "顯示全部檔案變更 ..."

msgid "Show all global.env changes ..."
msgstr "顯示全部 global.env 變更 ..."

msgid "Show commands"
msgstr "顯示指令"

msgid "Show config changes"
msgstr "顯示 config 變更"

msgid "Show docker command for task in task dialog"
msgstr "顯示在工作對話中之工作的 docker 指示"

msgid "Show environment file"
msgstr "顯示環境檔案"

msgid "Show override"
msgstr "顯示置換"

msgid "Size"
msgstr "大小"

msgid "Start"
msgstr ""

msgid "Start all compose files"
msgstr ""

msgid "State"
msgstr "狀態"

msgid "Stats"
msgstr "統計"

msgid "Status"
msgstr "狀況"

msgid "Stop"
msgstr ""

msgid "Stop all compose files"
msgstr ""

msgid "Stopped"
msgstr "已停止"

msgid "Subnet"
msgstr "子網路"

msgid "Sunday"
msgstr ""

msgid "Sync changes from file"
msgstr "從檔案同步變更"

msgid "Syncing changes from file ..."
msgstr "從檔案同步變更中 ..."

msgid "System"
msgstr "系統"

msgid "Tag"
msgstr "標籤"

msgid "Tags"
msgstr "標籤"

msgid "Target repo"
msgstr ""

msgid "Target repository"
msgstr ""

msgid "Target tag"
msgstr ""

msgid "Terminal"
msgstr "終端機"

msgid "Terminal Link"
msgstr "終端機連結"

msgid "The config file will be created in this compose file's directory."
msgstr "配置檔案將被建立於此 compse 檔案所在的目錄中。"

msgid "The field should only contain * or a comma separated list of values."
msgstr "此欄位應該只含有 * 或一個以逗號分隔的數值列表。"

msgid "This is the filename. This should not be a path."
msgstr "這是檔案名稱，不可以是一個路徑。"

msgid ""
"This will import config files in from the selected folder.<br/>It will not "
"import any config files that already exist in the plugin."
msgstr "這將從所選的檔案夾中匯入配置檔案。<br/>它將不會匯入已經存在於插件內的任何配置檔案。"

msgid ""
"This will import one compose file in the selected folder.<br/>It will not "
"import a compose file that already exist in the plugin."
msgstr "這將導入一個位於所選檔案夾中的 compose 檔案。<br/>它將不會導入已經存在於插件中的 compose 檔案。"

msgid ""
"This will import one or more compose files in subfolders.<br/>It will not "
"import any compose files that already exist in the plugin."
msgstr "這將導入一個或多個位於子檔案夾中的 compose 檔案。<br/>它將不會導入任何已經存在於插件中的 compose 檔案。"

msgid "Thursday"
msgstr ""

msgid "Time of execution"
msgstr ""

msgid "Tools"
msgstr "工具"

msgid "Tuesday"
msgstr ""

msgid "URL"
msgstr "URL"

msgid "URL hostname"
msgstr "URL 主機名稱"

msgid ""
"Units in GB. Backup will skip volumes larger than this size.<br/>Set to 0 "
"for unlimited."
msgstr "單位為 GB。備份將跳過大於此大小的儲存卷。<br/>設成 0 表示無限制。"

msgid "Units in MB. Set to 0 for unlimited."
msgstr "以 MB 為單位。設成 0 表示無限制。"

msgid "Units in seconds.<br/>Set to 0 for no caching."
msgstr "以秒為單位。<br/>設定為 0 則不使用內存。"

msgid "Up"
msgstr "起動"

msgid "Update"
msgstr ""

msgid ""
"Update all images in compose file. Will recreate containers after update if "
"running.<br/>Update will always run after backup if backup is enabled."
msgstr ""

msgid "Uptime"
msgstr "運作時間"

msgid "Use podman"
msgstr "使用 podman"

msgid "Username"
msgstr ""

msgid "Verbose"
msgstr ""

msgid "Version"
msgstr "版本"

msgid "Virtual Size"
msgstr "虛擬大小"

msgid "Volume"
msgstr "儲存卷"

msgid "Volumes"
msgstr "儲存卷"

msgid "Wednesday"
msgstr ""

msgid "Weekly"
msgstr ""

msgid "Yearly"
msgstr ""

msgid "and not running"
msgstr "且未執行中"

msgid "and running"
msgstr "且執行中"

msgid "check"
msgstr "檢查"

msgid "disabled"
msgstr "已被停用"

msgid "docker compose down --remove-orphans ..."
msgstr "docker compose down --remove-orphans ..."

msgid "docker compose down ..."
msgstr "docker compose down ..."

msgid "docker compose down all files..."
msgstr "docker compose down all files..."

msgid "docker compose file version"
msgstr "docker compose file version"

msgid "docker compose logs --follow ..."
msgstr "docker compose logs --follow ..."

msgid "docker compose logs ..."
msgstr "docker compose logs ..."

msgid "docker compose ps ..."
msgstr "docker compose ps ..."

msgid "docker compose pull ..."
msgstr "docker compose pull ..."

msgid "docker compose restart ..."
msgstr "docker compose restart ..."

msgid "docker compose stop ..."
msgstr "docker compose stop ..."

msgid "docker compose up -d --remove-orphans ..."
msgstr "docker compose up -d --remove-orphans ..."

msgid "docker compose up -d ..."
msgstr "docker compose up -d ..."

msgid "docker container prune ..."
msgstr "docker container prune ..."

msgid "docker image inspect ..."
msgstr "docker image inspect ..."

msgid "docker image prune --all ..."
msgstr "docker image prune --all ..."

msgid "docker image prune ..."
msgstr "docker image prune ..."

msgid "docker image pull ..."
msgstr "docker image pull ..."

msgid "docker inspect ..."
msgstr "docker inspect ..."

msgid "docker logs --follow ..."
msgstr "docker logs --follow ..."

msgid "docker logs ..."
msgstr "docker logs ..."

msgid "docker network inspect ..."
msgstr "docker network inspect ..."

msgid "docker network prune ..."
msgstr "docker network prune ..."

msgid "docker network rm ..."
msgstr "docker network rm ..."

msgid "docker restart ..."
msgstr "docker restart ..."

msgid "docker system prune ..."
msgstr "docker system prune ..."

msgid "docker volume inspect ..."
msgstr "docker volume inspect ..."

msgid "docker volume prune ..."
msgstr "docker volume prune ..."

msgid "docker volume rm ..."
msgstr "docker volume rm ..."

msgid "dockerfile build ..."
msgstr "dockerfile build ..."

msgid "down"
msgstr "停止並拆解"

msgid "down all"
msgstr "停止並拆解全部"

msgid "down and remove orphans"
msgstr "停止並拆解移除孤兒"

msgid "e.g. 172.20.0.0/16"
msgstr "例如：172.20.0.0/16"

msgid "e.g. 172.20.0.1"
msgstr "例如：172.20.0.1"

msgid "e.g. 172.20.10.128/25"
msgstr "例如：172.20.10.128/25"

msgid "file not found!"
msgstr "没有檔案！"

msgid "follow logs"
msgstr "追隨日誌"

msgid "global.env has been restored from backup."
msgstr "global.env 已經從備份復原回來。"

msgid "init git repo"
msgstr "初始化 git 儲存庫"

msgid "inspect"
msgstr "檢驗"

msgid "logs"
msgstr "日誌"

msgid "n/a"
msgstr "n/a"

msgid "omv-extras wiki"
msgstr "omv-extras wiki"

msgid "ps"
msgstr "程序狀態"

msgid "pull"
msgstr "拉取"

msgid "pull image"
msgstr "拉取映像"

msgid "pull image+tag"
msgstr "拉取映像+標籤"

msgid "pull multiple image"
msgstr "拉取多個映像"

msgid "repokey"
msgstr ""

msgid "restart"
msgstr "重啟"

msgid "show file changes"
msgstr "顯示檔案變更"

msgid "show global.env changes"
msgstr "顯示 global.env 變更"

msgid "stop"
msgstr "停止"

msgid "up"
msgstr "組裝並起動"

msgid "up and remove orphans"
msgstr "起動並移除孤兒"
